有無人訓唔著呀 一齊吹下水

今日生日 但完全無想慶祝既心情
啲朋友問我想今晚去邊玩 真係無野想做
無乜開心既心情

人好頹廢 唉咁快又25歲 人依然咁廢咁垃圾

好想你同我講聲生日快樂

生日快樂

Hello~~~

多謝你呀

生日快樂
有朋友一齊過好過冇呀

多謝你啊

多謝你啊
係呀 係幸福既 識左咁多年都有擺心到

生日快樂啊屌 過得一日得一日

咁有冇咩生日願望或者目標？

happy bday 巴打祝你願望成真

巴打生日快樂

生日快樂呀巴打
我今年生日都係咩都無做就完左

多謝啊早死早著算啦唉

今年願望關於香港同一件事

多討絲打

多謝你喔 做咩仲唔訓

多謝巴打
今年係最無生日感覺一年

多謝啊
同你個名好鬼似

多謝絲打
仲唔訓！

呢句真

訓唔著 個腦好亂好多野諗咁

生日快樂呀
先25歲 仲好後生有好多時間去發奮㗎 唔準話自己垃圾！

生日快樂

加油

你就好，有朋友問你

生日快樂呀巴打

我就係見到同你咁有緣先入嚟
連登都幾多呢個歌名會員
生日諗住去邊度玩

塵埃生日快樂！！

生日快樂，但做下d開心野比較放鬆一下心情

講完就訓著咗

塵巴生日快樂呀
開咗學費事咁夜瞓
所以冇入嚟傾計

多謝你呀
唉做人無目標好橙...

多謝巴打啊

好慶幸中學識到班八婆

多謝絲打

多謝你啊巴打

連登多軒叔粉絲
去左同八婆食燒肉

生日快樂呀！遲左

多謝你